壽司→泡菜→珍珠奶茶→魚蛋→雞, 之後係咩？

雞翼？

鵝 因為鵝攞多支

泡菜

哈哈哈哈哈

日本-韓國-台灣-香港-海南島-馬來西亞？
沙嗲？

-->鴨-->雀仔-->手...

冬蔭功

屎

港女

廁所— 因為要小心唔好掂到佢地既便便

係蟻
因為蟻多嬲死象

係洋蔥
我加咗洋䓤

橙皮

大麻